The great gatsby

咁好睇無人開po?
btw就完，打算買書睇一次

條女好撚正

成個夏天

最尾gatsby比人槍殺個下真係喊死